有冇巴打做人做到好行屍走肉

25歲, 係正苦做個officer, 日日返工重重覆覆
錢銀上都算夠食夠飲, 但買樓就不了, 想做多少少野搞下生意仔/投資下更加唔洗諗
個人又獨來獨往, 鐘意咩都一條友自己做, 應該呢世人都唔會結婚生仔
有時都唔知生活為乜

呢排搵緊有咩小國適合退休, 歐洲呀南美呀東南亞果啲,
諗緊好唔好草夠錢就去呢啲小國, 係沙灘到開間餐廳仔過人世

25歲正苦officer幾多人恨都恨唔到

就係想過你既生活

依加好似對好多野都提唔起興趣
岩岩出黎做野時, 每個星期都好期待Happy Friday同一班朋友去飲酒直落
依加已經冇晒興致, 個人悶到有時一條友去酒吧睇下波聽下music都唔想出去見人
以前一有時間同錢就會一條友去旅行
依加好似覺得地方度度都差唔多, 冇晒興致, 放假係屋企鳩fing算

Officer 人生勝利組